[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1602)

斬木佬白帽繼續刷角阿 唔係停角 刷角啦你老母

上啊拿子！

白帽刷角啦 0角踢黎把撚

角神對拿子

阿美點輸

FCLA斬木快cup

佢心諗咁就呃左你兩個傻狗跟了

斬木佬齊刷角 唔係單邊刷 一齊刷

用10蚊燈方力拿！！

斬木佬極速6c 10.5s 針

無限金錢！

斬木佬冰

冰

斬木佬繼續刷 唔好比佢停 一齊刷

我沒錢了

呀得 似中伏

即場8.5b

羅湖城咪搞事啦，贏波算啦

刷角阿斬木佬

屌 同緊好多個大蛇作對緊唉
乜都同我冰 我求下你

買乜

大戰

繼續冰角

10.5b jump

同我刷爆角

羅湖城廢到

9.5b jump

銀河都針⋯⋯

好多人9.5B VS 9.5S

開個9.5角，打和

冰C

屌你陰鳩我

刷啊

冰c

斬木佬白帽 繼續刷角阿 唔係停角 繼續刷角

乜鳩都細

雨還在下 你聽得見嗎

斬木10.5b jump

9.5之戰

想問下dodo 角神係咪剩係TG出水 唔會係度講野

開個9.5c比大家走盤

好似沒出現過

斬木佬12m

我買咗

乜都同我細
買撚多8.5S呀臭雞

半大

針150姐

炸

斬木1:1

88

好彩冇買

炸！

唔入

羅湖城 2：1 未

8.5b訓身左
希望唔洗過身

十二碼都有得炸？

我半大4串1炸哂

炸 同我開細

310

12m都炸

屌炸左

斬木pkm

斬木佬刷角阿 繼續刷阿

炸12碼笑左

炸炸！

白帽刷角阿 唔好停 刷爆佢

買你半注 贏小輸小

斬木咁樣逼害半大

羅湖城針

lafc繼續冰封 乜撚都沒

12m都炸 斬木佬個盤都係咁先

佢間唔中會係度講野 但唔開得名

訓一陣 一起身10角

快啦fc刷c

整個6.5
支持方力拿！

半大照開

0-2 埋

0:2

刷角踢屌你老母

Fake 完對家入

炸完對家入

斬木

逼害半細

0：2白帽

垃圾！

鹽水城不如輸埋佢 和波拎一分就唔攻 食屎啦

其實係我

La兩隊入波未？

9.5係咪跳得

中半大了

白帽刷角阿 唔係入波 刷角啦

5了！

斬木大波-1

停屍呀屌你老母

斬木cup到一世球迷

刷爆佢

巧！！

斬木佬繼續刷角阿

改改劇本 10c完

FC唔刷角點入波呀

Lafc cup啦

冰！！！！

來了來了

好名

再刷角 我刷你老母塊臭西

你又叫我唔好爆你出黎嘅？

我也出手了！

羅湖城食撚屎

冰！！

IN角神 WE TRUST!!!冰封!!

想買多注。。

冰！😜😛😝

肯薩斯 2ND GOAL 好似唔錯

什麼也唔比！

買左9.5s 補唔補返個8.5b好呢

9.5 冰撚住!!

冰冰！😝😛😜

冰！角！

呀得 主ng足水

冰角王！

快刷c啦，fc 肯刷c，兩個都有c都刷

冰角

羅湖城 針 其它乜都冰

冰！

馬會係咪開左門 想狗沖落去入錢買多注細!!!

12m

傻仔先補 角神未輸過 係個傻仔拿子玩作對

肯薩斯 12m?

咩心態，c乜9?
都輸啦

白帽咁勁

羅湖1-1

係

冰！冰！😛😝😜

屌你老母伐木

針針針

大鑊了。。。

冰 12碼都唔準入

頂,買唔切客NG

屌你 入唔到下球就12m

12!!!

補 7.5b

var wo

var?

咪入

VAR

銀河點呀 入多粒好難咩

var

邊隊12m

高sir 高水ng 又中了

方力拿

肯刷c var緊

銀河入未

耶，好衰ga>_<

肯刷c goal 未

冰！！😜😛😝

12m變c

冰！！！

VAR完都係12M

肯薩斯2nd✅

dodo哥，高蛇d水呢？

02

冇

goalllll 肯刷c

0 2

變c啊

0-2肯薩斯

肯刷C點輸?

針

高sir高水ng

=万甲手

多謝得巴！

尹蛇

goalrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr
0:2

LAG1:1

1:1

冇 c

都未禁得切ng 就12m

斬木佬又話不敗主場既
全隊空難啦

自己講完都買唔切

兩場同時都入球

隔黎 1 1

LA 2隊又出黎害人

頂，又跟唔到

廢老隊

銀河

係咪夾埋兩隊LA

3.5b gogogo

唔怪得知回到上天 原來有劇本

都輸，不用刷了😝😛

不敗左咁多埸啦 都係時候比人地嬴下

2.02個陣入左
但係C好驚唔夠

批准妹到完湯！

下一隊繼續?

銀河真係...

同意

冰角！😝😜😛

肯薩斯

冰冰冰

派我

識波！

快刷c

Mud 9 都冰ok?

波入夠啦 唔洗刷c 啦heahea 地

-40K債

好想再要肯薩

也可！！

10角完場

銀河會唔會又80分鍾先黎料

70分鐘就黎

唔比！！

銀河-2

刷角喇仆街

銀河2MORE GOAL OK?

原來dybala有兩個

縮左注

No okay

今次睇你頭

FC正食屎狗

刷c啦

我3x1尾關

縮注通常中

9.5B 點輸呀兩隊一定係咁刷啦

仲有第3/4球WOR 應該

下次中返

一定係咁刷,唔刷DODO食屎

NO

FC洛杉磯 第三球好像不錯

2場fc 3.5b

陣間3連角

邊隊

2場fc

似la ng
不過等多等先

CFU ALL IN

冰角！ 等我力抗拿子！

不了！

哦

6c

銀河唔入多2粒我屌哂伊巴全家

收到！！！

高蛇要主NG
得巴要客NG

買哂兩邊都有錢收

睇個勢我會買客囉

咪撚再有角 屌你老母閪

比多3c黎

睇黎已經冇人想理伐木佬

支持

快刷c啡

主隊0中龍 依家先見

冇！

中場休息緊想點理

不可 c！！！

高蛇有講野咩？定我睇漏左

刷ccc

3c唔該

落後要瘋狂刷

g持！

冰 乜都冰

FC,肯 比多3C!!!!!!!!
3C就夠!!!!!!!!!!!!!!!!

睇佢地飲水！
好似睇黃子華咁

下盤撚最鐘意見到主不敗呢d分析

得巴今次不了

6.5b gel

冰冰

冰冰！

講緊同一場？

咁都中既話就CLS

5連角出黎啦

銀行 3.5s

3c

冰！😛😝😜

李冰冰！

銀行GOAL

沒有！

2:1

銀河goal

銀河2：1

笑左 sor

冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰

邊有得輸

銀河2:1 ONE MORE

銀行3.5S 頂實

Goalll

比多3角

不好再上了！
我 3.5s

係喎唔知係咪講緊同一場

屌你老母

20分鐘都無點入三球

銀河2:1

銀河-1

銀河開到-1 請位手足食譚

好波

lm

咁你應該買2*3 ,銀河叫糊

銀河贏波就好冰啦

銀行冰入球

我

美假

Lm

我覺得似有

一齊力頂3.5S

1:1先買

LM

快刷c啦，肯刷c

冇呀！！！

3.5b

Lafc追翻球開大ok?

3.5s唔撚係爆呀

3.5s頂撚住啊

銀河-1上呀

角神！！！

銀河冰封入球

冰！？！！

100% 頂盡8角完 我講既

fcla 快撚啲追和呀你

斬木佬反Cup是夢嗎

我命令全世界立即完場!

快3場MLS 3.5b

2-1 la

3.5s表示心臟接近超載

乜9也冰！！！

1-2 肯刷C

比多粒

12

1:2

FC 1:2
I LOVE U 高SIR

Oh my god
炸

什麼也冰！😜😛😝

力頂3.5s

lafc1：2

fc goal

力抗拿子！

高蛇 炸左

銀河x fc 凖備過關 2x1

SOR FAKE

炸左 對家入定律

斬木佬原來半7
半7全7

炸 冰

炸完對家...

入波>角
屌

On9
炸完變c

快 3.5b

炸完對家含

屌你老母垃圾裁犬

肯刷c 7.5s
派100 頭十

7c

lm 了

Cccc

7CCCCCCCCCCC
比多2C黎!!!!

完了！
針了！
哭

Hi

Lafc屌你老母

炸了就冰

玩埋呢兩場 今日完

仲有 10min

銀河快撚D OK?是但入多粒

銀河快入

肯薩斯入多粒

6點再黎

今晚呢？

6點又係新一日開始

冰了！

拿子GEL

銀河入多球啦 屌

我了

過大海

Hi！
去拿？！！

唔准

刷埋佢啊

唔比！

9.5S似針

仲好眼瞓

原來POLO買左FC NG

好

冰！😝😜😛

俾多2c

銀反正氣到

哇得蛇

電視看不到！！！

買多注客NG先

希望fc la ng + 10c

3:1

炸得好

又炸

角

又炸 冰實

差2角

美假已升級為美炸

屌你，懶左屎！

3.5s練心

NG炸到

係咪想迫害大波

No goal了
3.5s頂實

我個-1啊 屌

3.5 4諗緊輸半

3.5s頂住

屌我咇咗啲屎出嚟

高sir

開個9c大家開心

屌

LA FC 發緊力 ,但得返唔夠10分鐘得唔得呀你

頂撚著呀 3.5S

請不要消失希望

如何唔係落雨 真係要落去行下 呢10幾分鍾好難過

3.5s 輕鬆到

銀河冰封入球
斬木佬刷角阿

頂多十分鐘！！！！

9.5B 開撚硬

全部美假同我入多粒

8C

比角啊fc

銀行冰封入球
肯刷Ｃ冰封Ｃ！！！！

8c

針了針了

肯刷c唔撚刷c
成隊幫我含撚

8角

全部入撚爆佢呀

全部同我冰

伐木者單邊刷c 10.5 s 針定

Cfu又收皮

FC 9.5S LA 3.5S 頂撚著

全部冰撚7佢老母

唔好呀

差1CCCCCCCCCCCCCCCC!!上阿!!!!

8C完 劇本

CFU ALLIN 失敗

刷爆佢啊

7.5b

銀河入多粒我戒J一個月

LA補時起碼重有10MIN 3.5S頂撚著

俾1c

快撚啲屌多個c
抽位手足含我

肯薩斯 NG好高水

美國職業炸賽

補唔補9.5b 好掙扎

入波呀
屌晒你地老婆

8.5b

LA 同FC開到3.5大 抽一個含

-1角

好波 唔洗玩

要刷翻去刷你地老母個西啦 咪撚刷角！

2:2 PK

2:2

一起身輸3萬

Goal2:2

3.5s 9.5s 信念加持

2:2....

boom

2.5/3

咁輸得

比多1C
比D爭扎!!!!!

停
屍

爆左

3.5S BOOM

Cfu又可以回歸 文字投注法

今鋪唔炸 針

銀行

唔通倒轉個波多黎開？

完

屌你老母廢老

好波 銀河

3.5s針

9.5s頂撚住先

我個細波

3.5S 仆左街 FC 9.5S 頂撚著

我呢排都針，尻up下，勿認真

波強*

角呀

大波

正 又跟左polo gor 條走地3.5/4s

2-2？

刷c唔 fc

兩隊LA 害小陣人好無 雖然無買

針了

La 2-2

LA 果球射到不知所謂 都唔知點解會彈3:1出黎

刷

兩隊LA

Lafc入未

8.5b jump

想買銀河ng

3.5b cashed

Troy
頂唔實了

fc 3.5b la

講多次肯薩斯下球 落船 掰

加時一定有角

比多兩c

80 分鐘 美職 表演

劇本未

肯薩斯 整多粒12M啦

狗會封左下一隊

8.5 9.5

想哭

8.5

不想再針

可以開始頂實

牛帽穩到

我心好累

FC 冰封C

入波呀屌

Fc 波蘭開到3.5大 抽一個派我

刷多c啊

輸3萬7.5s 補2萬 9.5b 開唔到就全隊空難啦

冰實

殺C補幾多分鐘

你老母 大注親銀河都輸錢 仆街

！冰！！！

9c

9C了

我要角呀屌

吊。尋日被同事水9左買富咸。

又話公司贊助的通常都仆街。

點知原來係對家仆街

咪呀屌

9cccccc 留名大戰

Goal

！冰！！

冰啊冰
亮晶晶

仲有十幾分鐘點解會買7.5s

唔好呀！！！

針了9C

2隊la都係仆街

仆街9.5S 頂撚著

5分鐘對決

劇本9c 完

信念！

+5 同我頂撚實

幫巴打開多1c

YEAH!

刷刷刷

冰啊

一大船就titanic

5分鐘大戰 邊個贏

9角達陣

冰呀

講得好

屌你老母 主隊死全家
以後長追佢對家 場場屌打佢

補緊9.5 5倍就有角

＋5
Cls

DODO買咗7.5S?

信念

角大要贏

是！！！

好多人買左7.5s 我無買呀

冰佢呀

得返3MIN LFC 咪撚踢妹到完埸LA

睇下銀河都知好少淨贏兩粒啦 仲買銀河

恭喜巴打

倒數180秒

我已經買即w

la fc試下入波

10c

銀河去啊

10C 8

刷多個 求下你

BOOM

10C

爆埋9.5S

10c 拿勝

10c!

拿子WIN

爆哂

開大pls

而家幾C??????

10c 拿子goal

場場角細咩屌你

10c goooooooooooal

今早美假豬到仆街

5倍 9.5b cashed

爆

波蘭憑咩讓1/1.5

溫馨提示 日清跟左角神 3.5s 9.5s

9.5

爽

強烈要求派我！

LA FC 肯薩斯 是但入多粒啦

搭沉船DLLM

日清！

而家幾C???????

正垃圾 FC 豬到兩球重踢咩鳩

針先一早輸

boommmmmm

屌 咁都10c

3-2

刷多個再入埋佢 唔該

針了咋天羊的，仲要針多 200

?

一個朝早爆我爆到體無完膚

唉！

今朝又針600
啱啱注LaFc 10.5s
閪河 3.5s

剩返200

亂買了一堆 今天打和

浣腸0:2

冇了

8.5b 9.5b cashed

岩岩爆1c

0 2 10c 完 好細波win

FC 拎住個波踢足廿分鐘, 狂攻都唔入..
唔入就比返客隊啦 屌

9.5s咁都頂唔住

哭了
-5K了 點追

奇蹟9.5b啊

斬木佬10.b差1角

角神比日清燈死2注

8.5b cashed

大把時間啦

我-37K
5K好易追

3.5s都慘死

伐木佬瘋狂刷角 cls

伐木3.5b 到你啦

我 - 10k
放棄追數

發覺cfu 又輸哂1000蚊

拿子使唔使咁撚勁 仲想笑鳩你買9.5b

Rc?

5K好易追
1000扔落去咩都搞定

屌 輸撚7哂d過關

伐木3.5b 10.5b 11.5b 12.5b 到你啦

巴打你 - 40k。。。

9.5B CASHED

強烈挽留cfu

掉1k落去 3串1 好易追

我窮撚一個 點似巴打可以大本追

8598 12-08-2018
12:09 過關
2X1
下一隊入球
角球大細
(第3球)
星期六 98
洛杉磯銀河 (主) 對 明尼蘇達聯 (客)
主 @ 1.91
星期六 99 FC洛杉磯 (主) 對 肯薩斯體育會 (客)
細 [8.5 個] @ 1.56 $600

$600.00

8601 12-08-2018
12:15 過關
2X1
下一隊入球
角球大細
(第4球)
星期六 98
洛杉磯銀河 (主) 對 明尼蘇達聯 (客)
無入球 @ 1.86
星期六 99 FC洛杉磯 (主) 對 肯薩斯體育會 (客)
大 [8.5 個] @ 1.93 $100

$100.00

8604 12-08-2018
12:18 過關
2X1
下一隊入球
角球大細
(第4球)
星期六 98
洛杉磯銀河 (主) 對 明尼蘇達聯 (客)
無入球 @ 1.66
主 @ 2.65
星期六 99 FC洛杉磯 (主) 對 肯薩斯體育會 (客)
細 [8.5 個] @ 1.53 $100

$200.00

邊個夠我黑

-37K

日職羊嘅針番晒有凸 diu...

利申gun咗

戎得

終於有C數

我都未放棄啦...

10k怎追！

追4k

咁貪心

銀河個場補幾多分鐘

我咁撚ON9 抵輸

銀河完 輸半細波

45分鐘

派我！！！

做職乞！

斬木好刷得

做職乞好搵過賭波

得翻20蚊點追

等六合彩

有賺已經好開心了

你派埋個20比我
我幫你追

仆街死啦 成隊垃圾銀河

千葉山口半大

美職總共買左一注 贏220

今日中

輸鳩

清 係咪中曬

又話少球！！

有冇日清 清盧

可否派我，bo

美職下盤日

三場日穴 im ready

銀河好賤
好彩有補和

休息 6點再黎

沈仔 好似話係咪淫河大

跟實 DODO救我

想知

頭先個場中左角球大+客入球
加下減下今日有1200蚊進帳

我都針左

而家度 今日會早少少出 晏晝出門

千葉半大 可上樓

斷銀河

喵不是說最多三球嗎？！

想跟！

FC係細波
無錯

晨早流流又執1500蚊😋

做，跟我大少球！

我都係玩角落拿手D
入球難玩好多

都好 你出俾我

我廢架 仲跟我

是喎！
放過喵！

是嗎 我冇睇到

苦主+1

日清燈撚到

一改方力拿就贏

斬木佬入波冇人理?

日乙幫你

不，我錯了！

cup到再講

3.5b 11.5b 12.5b

話你輸晒炸 邊有人咁on9仲跟你

好滾動

不用玩了
我等你，對答案

美假今朝買5注中4注

斬木而家幾c？

我中晒

屌 中既就跟唔到 輸既就跟到足

我針哂

美假今朝果幾場 輸到仆街
得呢3場正氣

有冇日清盧？

昨星玩到今日 贏200 本300

我中撚晒風

dodo今日出唔出日穴水？

有贏都好啊

廢物咸水

得三場日假

度了！

如下2k
決定300平注，要賭了！

想g

買咩Ching!

度 ing
初步，一大兩少！！

我伏的！
昨天已證明

出水！

馬會推薦兩場大球

想下出燈水！

gun

他們伏

美假全針

町田客勝 大波

我都覺大球 呢兩隊野

比美假迫害 事鳩但買個8串1

同路

兩大一少！！

同路 松鼠細？

兩大一小好似太正路

快撚到開3.5大啦波蘭

又有莫斯科盤買

荷甲唔識買

細波？

我估兩大確定！

町田信心大
山口睇唔透

町田 山口 ！

山葉大ok?

其實大波低水得好可憐 入3球贏得個少少 我寧願玩半大

明益街坊

有冇人跟

重新上路！

傻啦 輸左無人想 場場中使撚賭 加油

一完波就靜曬

200上左3k 依家又連針

昨天日乙啪啪聲
法甲全哭！

888！

FC慶南有少少心水

998！

琴日日穴兩場半大 仲買唔買好

有無邊到可以睇到之前既角球記錄

又 jer！！

7M
比分大師

想問 too

過關王信心保證

感謝

長年在追數 還未進一步

方力拿！

機會來了！

英超2串1 ok?

原來一步萬里闊

咁博

利半大 曼半主 般尼角大

Download 比分大師

假阿，reported！

山口靠得住

lisa 正

成隊都正
除左一個閪面八婆

又變性

I buy 2k Ars win okay?

日假韓假邊場半大好

Jennie? 之前都唔鐘意佢 但係佢係rm又好cute

Will poor

6點先有波

似上盤

All in la diu, in arsenal we trust!

退出未

我係轟
but依場睇阿盤

冇 friend 做

咁未好 終於可以休息一陣

我們不是朋友 是愛人

半一盤_ _ _

你不愛廠，我不愛你

回來了

被狗屌

痴筋紅牛竟然入得一球！？
仲諗住串銀河兩場大波波訓醒收錢

買大球 一定冇死

拜仁冠軍收息

町田近幾次半場都入到一粒

紅獅子

雄獅

做做 雷法千葉兩場半大串埋好嗎？松鼠細波？

呢三場啲賠率低成咁 單頭無肉食 過關又唔和味 我有少少想蚊注3x1 半大

跟了

我利半大派錢

咁如果穩陣既呢？係唔係兩大一細？

中曬派

山口開即場

留定名了

想跟了

豬池

跟

半大好難開 所以蚊注玩好了

我暫時睇係想要大大細 但唔覺得咁正路 陣間再諗下

町田大穩如日清

我了！！！

好 我唸住咁串試下 德島x町田x松鼠 有得唸嗎？

細球

同路了，串多口韓！

串咗韓今晚啲波唔使買

不是all in嗎！

剩下100元 Allin了怎在英超翻身！

英超已度

想豬

町田 x 慶南！

主勝可以諗諗 細球

求水

最近咁撚針得

求心水！

想要安曼
安曼作客唔錯
海牙又賣咗個主力射手

Fs巴唸住兩場買盤串埋？

千萬不要買安曼

你個名

？

正正常常
般尼 細波 半和
猁 大波
阿 大波

Fs有岀現咩

大喬巴黎

梳 我錯

小意思

升班馬 要不了

同曬路

今晚唔買阿都唔好話自己識波

真的嗎？寶利寶寶
串大細波
半和單頭

Skip 算了

真的 再加利勝 不過冇肉食

會否太正路諗得

通常都輸到仆街

我係大蛇！
跟 me

你唔識波就行開啦 愛蛇不知幾勁

不會 有信心

今日又贏 好爽。。

識野！
廠犬？

安曼 大波

唔好買德島呢隊cls野

..

瘋了！